"Heeft iemand deze avond gebeld?"
'Meneer Hallward, mijnheer.
Hij bleef hier tot elf uur, en toen ging hij weg om zijn trein te halen. "
"Oh!
Het spijt me dat ik hem niet heb gezien.
Heeft hij een bericht achtergelaten?"
"Neen, mijnheer, behalve dat hij u vanuit Parijs zou schrijven, als hij dat niet deed vind je bij de club. "
"Dat zal doen, Francis.
Vergeet me niet morgen om negen uur te bellen. '
"Nee meneer."
